所有連登仔都係藍絲 不服來辯

唔好意思 呃咗大家入嚟
見到Twitter任務無乜人做 係咪大家已經放棄網絡國際戰線？

得百幾人like同retweet

除咗關注本土網絡戰線kol100之外 大家幫一幫到Twitter

有堆好心人整咗@TwitterHelpBot
每日只要係嗰到揾task 逐個like同retweet就可以
搭車個時 去厠所個時 無聊個時 就可以做

唔好話場運動好似完咗，而係問自己範圍做到幾多

其實呢條戰線真係好易做

大家負皮小弟個標題都唔緊要
希望大家幫手做下鍵盤戰士

其實你正正常常開標題反而會有人理
你咁樣開標題同醫生亂咁開抗生素無分別

聽日開個正常標題

加油 手足